以下為幾名前線執法人員給香港巿民及特區政府的信

我們是幾名熱愛香港的執法人員，執法人員從來不應站於巿民的對立面，我們的執法從來無需巿民刻意去支持，因為法律對執法者就是最好的支持，如果我們依據指引及訓令去執法何需怕被審查？我們的執法工作公平公正公開，不偏不倚為巿民服務，對日前的政治事件，我們心感憤怒和痛心。從近日新聞上的片段，我們看到警方選擇性執法，縱容黑社會傷害無辜巿民，與此同時警方竟然在未有警告下向示威者連開36槍而且竟然要打示威者的要害，對此我們憤怒不已。開槍的警察不要忘記，放下制服之後，你們都是香港人！

而更令我們失望的是，海字關員公會竟然騎劫會員，用公會名義支持警察，我們的同僚更有人看到新聞的時候竟然有人認為黑社會無差別攻擊巿民的行為是[打得好]，亦有人認為無問題，對此埋沒良知鼓吹暴力的行為，我們恥與為伍。

我們認為政府應盡快回應示威者以下訴求:
１。全面撤回修訂逃犯條例
２。撤銷612暴動定性
３。撤回對被捕示威者的暴動指控
4 。成立獨立調查委員會徹查警方對示威者使用過份武力以及721未有警告下向示威者開36槍導致示威人士嚴重受傷
5。嚴正徹查元朗黑社會暴力事件

大事大非前我們站在良知的一方，
政府有責任回應以平息社會動盪不安。

Warrant陸續補上